中移動封咗某啲keyword？

有幾個用緊中移動既朋友話開唔到尼條Link，其他台既 人開到。大家家試下。

推

推推推

係 用wifi上到

世澤block咁中移嘅IP

溫馨提示，唔好亂入不明來歷連結

access denied

嚇死我，意為已經去到block keyword 既階段。

中移動入唔到

有幾個都係中國移動嘅fd試咗
真係上唔到
Access denied

Access Denied嘅話似係佢個網/Server Block咗你地多過個台上唔到?

題外話
Bolle X800邊洗100euro

1010同3台開到，無問題

中移動表示入唔到

竟然咁多人用cmhk

唔關事，係個網block左cmhk ip

Wifi上到
中移動上唔到

中移學背後大陸IP?

動

應該係個網唔俾中移動入

個網主動block

佢話有好多人用中移IP 攻擊佢，話中移會分 IP 畀支那網軍，所以一野 block 哂

HKBN都上唔呀但係

點樣可以分到中移ip

中移動用vpn上到

好人好姐點會用中移動呢個垃圾台

手機台大把港豬用

自己友

真，一轉wifi就上到

網主自己block 你到底內無睇過佢d文章

Cmhk 上唔到 wifi pccw冇問題
重用緊支那移動自己睇路
利申：12月轉smt

cmhk資深大客開唔到

吓，你up乜嘢？
點解你講到好似冇呢件事，誤會咗咁？
而家直頭連一個咁普通嘅網都上唔到喎
乜嘢叫「以為去到block keyword階段」？
而家已經喺呢個階段啦屌

Vodafone 開到

smt上到

屌 有無block都唔應該用中移動啦

CMHK一樣上到

free hk 上到

Error 1005
Cmhk係入唔到的

中移動上唔到 wifi ok

真係！要用vpn先上到
好想快d到期啊

block 哂呢堆ip咪得

10月1日跳左去自由鳥

用得中移動 ( ) <------自已填啦！

屌 樓上仲有咁多撚樣用緊中移動
咩時勢 賠錢都要cut啦

cmhk開唔到

上左vpn已經唔係用緊支那移動既network咁梗係route到過去 除非你隻vpn block嫁姐

貪平用中移動plan?
利申HKBN 數碼通線

因為block咗, 所以睇唔到

HKBN有用中國移動頻譜

真唔得 用wifi就ok

轉csl啦 起碼係澤楷哥

我係CMHK 上到 無問題

2⃣4G 限速特選優惠 21M 5GB後128k $78
（非當月生效）
3⃣4G LTE速度21Mbps 不限速無限上網$138 送1GB中港澳數據
4⃣4.5G 全速1100Mbps 不限速無限上網$188 送1GB中港澳數據
另外2⃣3⃣4⃣計劃 中國移動 電訊數碼 香港寬頻 可以直接有$50一次月費回贈

3 最新plan 準備簽了188$無限data

網主block左中移動

佢要求反共所以不能用中移動

世澤講明ban中移ip

大佬
仲咁撚多人用支那移動

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

csl同wifi都上到

係

屌 禁完先睇到

係呢 唔係尼

因為佢哋話係個網頁封鎖中國移動。

屌原來世柒有開網店

Me Too

自由鳥好用。

癡線 咁多人用支那動...

下？
上面啲巴打都知呢件事喎。

起底，五毛confirmed

五毛

deny成個cmhk asn

用wifi就一定得。

世柒block左cmhk ip咋

唔明喎，上面csl係得喎

真係上唔到

你啱！

世澤Han 左某d Ip

我又係netvigator wo CHING

電話中移上唔到 屋企中移(HKBN) wifi上到

上面班人瀨野了

用vpn上唔到
熄左就上到

開唔到 error404

係error1005

中移lte上唔到

pk 中左

中移動真係唔得, jp豆部機入唔到

我HKBN家居同手機上網plan都用到

負評

尼

係咪覺得自己好好笑

垃圾cmhk

Sun mobile上到

CMHK 開LTE上唔到
轉wifi上到

Wi-Fi ok
sim卡唔ok

呢個po吊曬成班支移動網軍岀黎

Btw用vpn都上唔到

唔得

屌 即刻轉台

做乜班五毛咁驚，係咁追擊

中移動用戶表示
數據上唔到 wifi上到

和記都上唔到 屋企wifi

細個買手機屋企人簽咗中移plan
依家想cut plan又成日自己續
今年年頭又續咗，要等2020....

我得wow 3
但支移動就用唔到

Same

有冇咩plan可以用？

wifi ok
cmhk data上唔到

cmhk 上到

打上去屌話搞轉台先發現比佢地自動續左，屌到佢放你走就唔洗等到完約

+1

屋企wifi上到
開數據就error

溫馨提示, 裝防毒啦柒頭

好耐之前已經係咁，我貪平用聯通數據卡去外遊，點 L 知好多野都睇唔到。

中移動入唔到，完左約一世唔再簽。

仲夠膽用CMHK嘅人，唔明你仲敢去抗爭

呢班人真係出黎賣笑
口裏說不 身體卻很誠實

係 cmhk 應開唔到

Boycott China mobile la
tell u friends not to use it
it’s owned by CPR

澳門上唔到